太興集團靠敏華冰廳逆市翻身

小心誤中藍店陷阱

利申：唔知咩叫敏華冰廳，冇食過

時時經過,一向唔食太興所以冇幫襯過

班撚屌排哂隊

錦麗都係佢地...

太興現時旗下有191間餐廳，共營運了9個品牌，分別是茶餐廳「太興」、粥舖「靠得住」、日式料理餐廳「東京築地食堂」、台式餐飲連鎖店「茶木」、連鎖港式茶餐廳「敏華冰廳」（前身為文華冰廳）、京川菜餐廳「漁牧」、越南人氣牛肉粉品牌「錦麗」、工廈快餐食堂「飯規」、以及今年新增的台式麻辣火鍋品牌「夫妻沸片」。

先排除藍黃政見，呢間敏華好貴加普通質數，但每間都排到9彩

推

香港人食慣屎

事實係好食過龍門....

我屋企樓下茶餐廳最好食都係太興. 又沒黃店

仲要主打奶共星 嘅 暗然銷魂飯

差蛋飯賣70幾蚊，仲要唔好食

有錢都唔係咁浪費啦

Push

見過
但無興趣食

冇黃唔代表要食藍架垃圾

敏華日日都有人排隊
又唔係好食

真 好耐之前食過一次
真係唔會有第二次 吹到幾特別幾特別
結果全部都普通貨 舊叉燒仲要韌到仆街
賣$40碗我就覺得值

敏華 九龍灣果間朝朝都排長龍

太多港豬入去食

ok

敏華又難食又貴
都咁多戇鳩仆去食
香港人真係有錢

唔會幫襯藍店

好普通, 位又迫, 又唔係平
唔知點解咁多on9排隊

佢之前好似偷人地"文華"個名之後先改返做敏華

越南人氣牛肉粉品牌「錦麗」

原來呢間都係太興

見到個死人招牌又紅又藍就知冇好野

_ _又難食又貴
都咁多戇鳩仆去食
香港人真係有錢

好多黃豬唔信/唔知呢兩間野係藍, 希望佢地會改善

敏華啲枱好密，都唔知夠唔夠 1.5 米

睇吓茶木先
一堆人去食，屌

呢間野難食到連我老母都話請都唔食

和你pay, 黃藍地圖都無寫敏華係藍

我記得有個app 初期寫話佢地員工黃就放左午黃list

幾時還返個賬出嚟？

入過中大poly 煮飯先提出黎比較啦屌你老母

真係好撚貴，其實只係普通叉燒蛋飯

屌那星

勁貴

裝修好少少 香港人就會去排

blocked

岩岩開張果陣仲撚誇間野

依間垃圾真係好多人去

本身隻股票幾吸引
俾連登仔話完藍 都係唔買

咁難食又貴都食

你起下底就知，佢之前開啲post好正常，十成係畀狗咬然後hack咗個賬

龍門係撚屎 絕對好食過敏華

錦麗真係幾好食
但知道係藍就差唔多半年無食過

好耐之前食過一次咁大把，覺得好一般
但隔離枱個男人碟嘢催咗佢勁多次都未嚟
到啲同事差唔多食晒先話無，要叫第二樣

有冇人幫手提整黃藍list 既手足?

估到，睇咗

但事實太興藍嘅證據真係唔強
冇出過撐警聲明
亦都已經confirm咗廿蚊張冇股份
最多係個老闆投過777, 但呢個已經早過反送中好多, 牛角個老闆都投過777但都係6月就反送中

難食到仆街

舊年初食過一次 之後就冇食過

快d投訴啦

太興冇咩比人狙擊 咪冇人知

推，無幫襯過

文華
改左夠叫敏華

罰所有連登仔記住哂准深藍大集團既唔同品牌

ppp

N年前食過 又小野揀 又貴 又唔係特別好食

不了

其實敏華有咩咁特別？
上年6月前的確有去食過，果陣好似係改咗名無耐
碟so called招牌既叉蛋飯都係好撚一般咋喎
奶茶都只係好彩唔算難飲果隻

你條友一直拉龍門難食嚟有咩作用
即係龍門難食，敏華就會好食咗?

敏華性價比好低 從來唔食
茶木比太興收購左真係唔知
n年之前食過銅鑼灣同旺角樓上鋪only

成日都話 你係黃店 做番 米線 牛腩粉麵 車仔麵 叉蛋飯 啲香港人最鍾意食既野 一定排到開巷

你起下底先啦，佢之前開啲post好正常，十成係畀狗咬然後hack咗個賬

push

食過敏華
嗰陣俾「文華冰室」呢個名呃咗
見到佢入面貼哂舊文華冰室冰室嘅相
以為係同一班廚房佬 至少餐牌都會一樣
點知完全唔同

俾佢呃咗一次以後不了

都好多連登仔都話過龍門唔好食啦
應該係龍門出品參差問題
大把黃店都有好質素
而家人哋淨係話敏華唔好食
之後你就死拉埋龍門嚟講

敏華得塊雞扒同奶茶係ok

oh

連登仔無人會理

大家睇清楚先幫襯呀

Push.

下 靠得住原來都係
和你eat冇寫中伏

同身邊朋友講下
應該好多人唔知

有綠㗎喎
藍紅唔食是常識吧

個logo又紅又藍都唔多人中入去食

太興藍在老闆投林奠？
仲有無？

我要懺悔 上年六月之前食過一次 但之後都冇食過

Yellownazi唔會理

侍應又串 做野又慢 有位都唔入客（之前）
叉蛋飯大把地方好食過佢
管理不善 遲早唔掂

無了

食過一次， 好後悔食咗

其實好多連鎖快餐都無乜表態過係藍就俾人標籤左, 主因都係因為美心出左頭累街坊同埋大財團 黑人憎

w

差唔多質素食老燒間時代好撚過

香港人錢多

s

你條死藍屍死返去香港討論區同babycondom

太興真係好難食

係，以前成日有人提話好食
咪試下食，又係d普通飯，意粉
貴成一節，之後冇再食過

利伸差唔多兩年前，咪屌

茶木好撚多人

不嬲見親佢啲留言都係咁架喎
一早Block柒咗

應該畀狗hack咗好耐

Pish

靠大陸D乜柒小紅書介紹囉

呢編嘢似起太興底
原來致富思維手足來

投咗林鄭即係藍吖
因為香港建制派陣型好有規模 一般都集中票源 佢地聯合起上黎投一個人 尤其佢係飲食業果十七票其中之一
係親建制陣型 平日立法會功能組別果啲龐大利益集團中嘅一份子啊 即係讚成高鐵 三跑 送中果啲議案吖所以呢種千絲萬縷嘅關係 邊有咁易分得開

唔知係藍店，差啲幫襯咗

敏華咁垃圾都有人食

又貴選擇又少，味道又普通

要食食民華啦，其實龍門都好食過敏華

各大黃app 主見到請加返

pin this ok?

深藍 - 太興集團靠敏華冰廳逆市翻身

原來靠得住係太興（好耐以前去過，不過近2年無去）

德福個間由佢開張望到上年日日都有人排隊

九龍灣冇選擇姐講真

可能好多黃絲仲未知係藍店
經過德福見過有戴豬咀嘅疑似手足等外賣

推呢個啦

幾好食😋

因為好多港豬唔知係太興旗下

我覺得唔差啦，同太興差唔多，話超好食又唔係，難食又唔係
(舊年起冇食)

茶記黎講 敏華味道算係下半板
加埋咁既價錢，根本係中下遊

曾俊華支持廿三條立法
咁民主300+咪藍到仆街？
冇腦黃屍真恐怖

但仲你成日好多人排隊
有時會懷疑係咪買人排隊

其實民華都係 藍

藍店係咪連登仔話係就係架啦

其實一有投票 = 藍

行多兩步有兩三間黃嘅茶記 你同我講無選擇

總之多數多分店大集團餐廳都係藍/紅㗎啦
點解咁多人仲搞唔清邊啲唔食得

藍唔藍都唔洗睇理據架啦 最緊要睇連登仔心情架啫

你睇龍門就知

龍門都話好食 真係笑撚死
唔係屌龍門呀 係屌你班冇主見到連屎都要話好食嘅連登仔

認真 敏華好食話龍x好多

九龍灣都叫冇選擇?
光榮 大渣哥 燒山時代 唔係德福開舖叫冇選擇
可能離開左德福就唔屬於九龍灣囉

叫親敏華都係仆街黎

以前叫文華後尾搵風水佬改咗敏華之後日日都排到9彩

啱啊 淘大隔離已經有龍城同埋越發

我寧願食太興都唔撚食龍門

呢啲咪語言藝術
茶餐廳幾好食都冇人去 一學人玩香港情懷改冰室/冰廳就算劣食都有人幫襯

其實党铁商戶先可以幫党铁公司搵大錢，
唔肯離開党铁德福就講到九龍灣無選擇? 唉....

重有錦麗呀

時代好食得多

未知係藍之前食過2次
之後無再食

仲係西洋菜街果時文華果間懷舊冰室
就真係又平又好食 只係UP DUP左D
而家果間，又貴又唔好食。

推比多ｄ人睇，仲有邊間仆街藍店

有人真係唔知佢係藍架
上次喺街聽到有個年紀大既話呢間係黃...

pin!

仲要有後生排隊

敏華係太興

大興支持警察

大家加油，唔好再食

時代正

冇食過敏華
只係日日食太興早餐

Same

其實全部都係茶餐廳級數

咁都叫冇得揀馬鞍山撚就真係冇得揀喇

屌，咁我唔知另一間咩質素啦，都未食過，時代就大件夾抵食囉

唉.... 食肆沙漠馬鞍山 真係唔係浪得虛名
比我可能一日三餐大快活

想知譚仔藍唔藍

平時見敏華唔多人食， 唔肯定多唔多外賣

又鳩up

pushhhh

靠得住一早已經有人講左係藍
之前有人po晒美心太興集團出黎

#終極黃藍地圖
💢 重要通知，請廣傳 💢

1221事前沒有任何通知既情況下，
【終極整合】黃藍商戶地圖 Google map被封鎖
所幸本團隊已將所有舊data備份，並已將備用data重新上載

之前既地圖連結已經失效！
請使用以下新的連結！！！
對大家造成既使用不便，敬請原諒🙇
－ － －
【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介投稿請PM
TG @a13597

黃店推介頻道：

推新post啦
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

點解咁多人鐘意比人知自己係五毛熱狗分化撚？
又block兩件

當年頂咗旺角間老字號冰室 所以唔係偷名 當年聲稱保留傳統 原址做返仲會請返啲老員工
但收皮啦 老字號嗰個我細細個就食 餐廳員工我都有印象 開波無耐發現樓面已經唔同樣 我就當請多咗人加老員工退休 但早常特餐冇咗 成個餐牌都面目全非
後尾原址嗰間搬走埋 文華改敏華 我真係唔知有咩保留過

Pin this

係，我之前都覺得太興係藍
點知check 過又冇乜證據
所以其實都唔使夾硬話佢藍，無謂逼到佢真係變藍

利申只食黃店

啲PR撚好煩
係咁拉龍門落水做乜尻

多數大陸哩排

傻閪 黃就食屎都得？

民華又關唔關佢事？？

可唔可以講下太興衰乜？？

推到冚產都知

幾時支持過
同你對賭

你收皮啦

你收皮啦

2014年邊有連登仔呀?

只有一樣好食，早餐多士煎雙蛋，沙牛麵or米

其他都可以唔駛食

係時候介紹番 2014年反佔中 陳年舊APP
藍色正義

作為一個九龍西既選民，據我所知2014年西洋菜街文華冰廳仲未執，
所以個舊APP名單唔會有佢。

垃圾太興

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

冇食過+1

佢有冇好似美心太子女咁樣公開表過態？

呢樣我都係好近期才知. 不過好彩之前都冇幫襯過

敏華咁垃圾又貴都勁多人排

衰張宇人
聽聞同張宇人有啲關係，有人話廿蚊張有股份同捐過錢俾廿蚊張

寧願買即食麵叫外賣都唔益藍店

你block囉
中意食乜都要你管

佢應該唔係想管你
純粹唔想見到D狗食藍店都心安理得
係管緊自己對眼

咁叫佢同自己對眼講喇 cls

咁收佢皮啦！！
師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

咁就死得啦

敏華波羅包

都係嗰句, 事實上太興藍嘅證據真係唔強
冇出過撐警聲明
亦都已經confirm咗廿蚊張冇股份
最多係個老闆投過777, 但呢個已經早過反送中好多, 牛角個老闆都投過777但都係6月就反送中
所以我覺得啲黃藍app 唔加太興係可以理解, 佢地fc都嚴謹

敏華下就食5十幾蚊五香肉丁公仔麵
衰撚過街邊茶仔 啲麵淋既
公仔麵都唔識煮

除咗老闆投777外冇其他藍嘅原因
我諗係因為咁所以啲app主唔加

咁姐係代表黃店都可以做到翻身

藍消滅

錦麗唔係美心？

太興

收番！見到啦！係太興

龍門同敏華都食過
唔覺得大分別
老實講茶記咪又係間間咁上下
唔明點解要特登label龍門難食

終於有個講下人話 成班好似中學生咁

搞笑
$35食個早餐咁撚樣都叫鬼
咁都叫做排除政見

5毛狗 屌你老母

負評完之後冇人駁到

係啦係啦唔好食啦繼續盲反

721831101111

要盲反嘅話幾好食嘅嘢連登仔都話垃圾

總之連登就要盲反話佢係就係
同連登仔講嘢需要證據

咁敏華本身真係好食呀嘛

負皮鍵國，你識咩！

有陣時真係覺得連登仔幾可悲
你係因為佢證件唔同所以唔食我都覺得問題不大
但係因為政見而話人哋間嘢食垃圾難食我覺得好撚有問題囉
明明間野係幾好食但係因為政見唔同就話人哋難食根本就on9

我係呢個post 都俾人屌幾次

龍門又難食又貴，d人態度又差
唔係黃店就一定要盲撐

其實你只食黃店既話
係唔需要知邊間藍
除非想搞佢哋

巴打 有時樓下得好少黃店 食到成個menu食暈咁滯 又或者有啲冇禮貌，去幫襯唔藍都可以呀我覺得

頂你 lunch呢

Lunch你嫌貴咪唔好撚去食囉
比兩條腸兩隻炒蛋一個麵包再加碗麵再比多杯嘢飲啲嘢又幾好食你仲想點

唔畀真係有人覺得唔好食